成日見到大家口罩側邊漏晒窿

明白中size好難搵
小妹諗到樣野

先準備雙面膠

摵少少

痴落入面下底中間過少少

左右合埋
咁口罩就更加貼面啦~ 又可以自己就縮細幾多

ps 除出嚟睇仲成個超立體咁添

唔知點解睇到試帶張圖笑左

試帶張圖笑咗笑

咁都比你諗到

我係膠

幾得意

咁係件好事嚟~

你一日換2,3個咪癡好多張？